唉 台灣落大雨

小弟6月2-6月5 去花蓮
睇天氣預報

6月2-5都係陣雨或雷雨..

２日、３日滯留鋒面及西南氣流影響，各地有陣雨或雷雨，並有豪雨以上等級降雨發生的機率。

４日、５日滯留鋒面影響，各地有陣雨或雷雨，並有局部大雨或豪雨發生的機率。

overall google 話所有時間 90-99% 有雨

依家諗緊不如cancel

有冇巴絲又係依個時間出發去台灣

上次去台灣都係 還好上機落機兩岸都叫細雨返
最後都搞到行商場多 得一晚停雨行到夜市

我想像到我都會係咁

因為難得請到AL

而且唔去又退唔到錢(只退到少少hostel錢)

今日走 去8日 得一日落雨

你就好..

今晩睇下點...唉

台灣天氣報告唔信得過
不過今年係好多雨

台北就快好天

花蓮真係好大雨

端午連假期間受到大雨影響，蘇花公路112.6公里處九宮里路段發生大規模坍方，自28日晚間7時開始就蘇澳至東澳段封閉，導致雙向交通完全中斷。

都係六月頭去台北
希望唔會落狗屎

蘇花公路開返未？

我自駕上清境全程大雨，走果陣先好天，屌

我聽日飛台北 差唔多落足一星期

星期六去3日台北 頂 3日都會落雨 最憎落雨

我
不能改變天氣 就改變心態
落雨條街無咁多人 又唔怕熱

落大雨 自駕既優勢又大左

有車牌真好

兩睇啦，我天黑上，又黑又大雨好危險

點知冇野睇，純粹得個揸字

我覺得安全起機落機緊要過果到落唔落大雨
豪雨當去住下酒店